﻿ Phát_động cuộc_thi ICT thắp sáng niềm_tin vì người khuyết_tật
Đây là lần thứ 2 ban tổ_chức cuộc_thi công_bố và phát_động giải_thưởng . Cuộc_thi là sự_kiện quan_trọng nhằm biểu_dương những cá_nhân , đơn_vị có sản_phẩm , giải_pháp công_nghệ_thông_tin - truyền_thông ( CNTT-TT ) hỗ_trợ người tàn_tật sống , làm_việc , hoà_nhập cộng_đồng đồng_thời khẳng_định vai_trò của ngành CNTT-TT là một trong những lĩnh_vực quan_trọng hướng đến xã_hội hoà_nhập , không vật cản và vì quyền_lợi của người tàn khuyết_tật …
Giải_thưởng cuộc_thi sẽ được trao cho 4 nhóm đối_tượng tham_gia gồm nhóm giải_thưởng dành cho sản_phẩm của những người tàn_tật , nhóm giải_thưởng dành cho sản_phẩm CNTT-TT phục_vụ người tàn_tật , nhóm giải_thưởng dành cho những đóng_góp tích_cực vào ứng_dụng CNTT-TT vì người tàn_tật và nhóm nhóm giải_thưởng khác cho các sản_phẩm theo lĩnh_vực hoạt_động và sáng_tạo CNTT-TT có nhiều đóng_góp cho lĩnh_vực người khuyết_tật hoà_nhập cộng_đồng .
Thời_gian Ban tổ_chức tiếp_nhận đăng_kí đến 1-10-2006 , tiếp_nhận hồ_sơ dự thi từ 15-8 đến 10-10-2006 . Được biết tổng giá_trị giải_thưởng của cuộc_thi hơn 180 triệu đồng . Dự_kiến lễ tổng_kết và trao giải sẽ được tổ_chức tại Hà_Nội vào dịp ngày Quốc_tế những người khuyết_tật 3-12-2006 .
Ban tổ_chức cuộc_thi sẽ còn có các buổi công_bố và phát_động khác tại Đà_Nẵng , Hải_Phòng , Cần_Thơ trước tháng 7-2006 .
- Thí_sinh có_thể liên_lạc với Ban tổ_chức theo số điện_thoại : 844 9712597 vào các ngày làm_việc từ 8g30 đến 17g30 ; Email : vaip@vnn.vn ; Website : http : / / www.ict _ lightthehope.net.vn .
Các tài_liệu ( đăng_kí , mô_tả … ) phải thực_hiện trên MS - Word , tiếng Việt font Unicode bảng mã dựng sẵn TCVN 6909 : 2001
CHÍ_QUỐC
